農場道塞車忍尿集中討論區

又塞啦，好彩未出車，仲可以轉另一條線

行加橋/旺角/深水埗分分鐘重快

屌，上左車，慢流中

番到屋企屙緊靚屎中

行左加橋荔橋走
加橋poly對出有架p牌audi越車

4-5點塞到依家
一開工班車手就出現
好彩行左第2條路

壞*